共識，邊個開槍就優先制止佢

好似打機咁，
開槍嗰個人一定係現場最高攻擊力嘅
對其他人威脅最大
我打機一定會首先攻擊威脅最大嘅對手

攻擊要點，打右手 ，
一直打，打到手踭骨折
打到佢唔可以掹槍同拎棍
打到佢唔可以拎汽油彈

利益申報:我講制止暴徒，止暴制亂

恭喜! 樓主死左啦

先掟雜物騷擾對方，等待機會，
當其他人由唔同方向掟，表示已經有同伴，
繼續掟雜物，在倒數，
時機成熟就衝